long weekend 想搵個friend出街hea下都咁難

個個都拍拖
無拖拍真係食得屎

窮？